色情影片可否借助女權主義打造成藝術品而非18+

我想了解一下，有冇人答到我，感謝

靚女本身已經係藝術品

裸露並唔係Facebook/Youtube可以下架影片嘅原因

名或番號plz

裸模mandy kay
為左鬼佬口味整左容 隆左胸
但個屁股世一

不嬲都當藝術品鑑賞

如果當做不雅係咪會違犯女權主義

18+同藝術品可以無衝突

打造
刀刀劍劍就話可以打造
影片可以點樣打造？
有塑造你唔用用乜撚打造
唔識字？

做咩姐你

屌撚柒你班垃圾連中文字都唔識用啱

我知個標題改得衰，大概係咁嘅意思：
Facebook可以舉報裸露係咪違犯女權主義

咪全部刀刀劍劍銅器金屬先係打造囉

宋 吳自牧 《夢粱錄·嫁娶》：“若富家官戶，多用金銀打造魚筯各一雙。”《水滸傳》第五六回：“小可是祖傳打造軍器為生……若要打造，便可下手。” 魯迅 《花邊文學·刀“式”辯》：“這或者也難怪，不是 日本 人，怎么會掛‘ 日本 指揮刀’呢？一定是照 日本 式樣，自己打造的了。”

謂拓印。

宋 周密 《癸辛雜識續集下·演福新碑》：“﹝ 家之巽 志行 ﹞為 演福寺 作 觀音殿 碑……碑成，打造遍送當路。”

影片係金屬？
支那人乜都簡化就將一埋詞語簡化晒做一個就算

剪接用唔用得打造？

已經有，叫Soft core
掉轉諗如果訓練到多數男人唔睇性器唔睇過程都J得落
咁仲健唔健康